%\setcounter{page}{4}
\chapter*{Lista de Símbolos y Abreviaturas}% Sets a PDF bookmark for the dedication

\vspace{5 mm}
\noindent
\textbf{GB:} Global Business\\
\textbf{API:} Application Programming Interface\\
\textbf{REST:} Representational State Transfer\\ 
\textbf{HTTP:} Hypertext Transfer Protocol\\ 
\textbf{MVC:} Modelo Vista Controlador (Model–View–Controller)\\ 
\textbf{JSON:} JavaScript Object Notation\\